大佬全部出來發聲，運動好快有結果

是時候再加把火！